有冇人去過土瓜灣個間59 tattoo barber shop剪過頭髮

睇佢地ig 我覺得真係剪得好好睇
有冇ching去過?
想知剪個油頭/undercut 要幾錢?
自選髮型師同冇自選價錢有咩分別?Kith好似唔錯

求ching解答

Mike 剪過，500蚊，值得既